---
title: Dag 5
date: 2018-03-07
author: "Demi van Oirschot"
tags: ["blog", "blogging", "nieuw", "pagina", "post"]
---

Vandaag was Lorenzo niet aanwezig dus hebben we met zijn 3’en besproken wat we wilden gaan doen vandaag. We hebben eerst apart van elkaar capture cards ingevuld van de onderzoeksmethoden die we tot nu toe hebben gebruikt. Ik heb hem ingevuld voor het maken van de moodboards en deskresearch. Daarna heb ik mijn afbeeldingen verzameld voor mijn Lifestyle diary en deze uitgeprint en opgeplakt. In de middag had in 2 workshops, samenwerken en deskresearch.